5年一砌>畀啲意見

CPU

- AMD RYZEN R7 1800X 3.6GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 95W AM4
$3740

主機板

- ASUS PRIME X370-PRO AM4 ATX
$1320

顯示卡

- ASUS GeForce ROG STRIX GAMING GTX 1070 8GB GDDR5 OC Edition超頻版
$3999

RAM

- Corsair Dominator® Platinum Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 2666MHz C15
$1310

火牛
- Corsair HX Series™ HX750 750W 80 PLUS® Platinum Certified Fully Modular PSU
$1099

機箱
- Thermaltake View 31 TG 強化玻璃 ATX Case
$799

Total $12267
本身有個1tb harddisk, 120gb ssd, 1個coolermaster cpu風扇
隔左好多年冇睇硬件 屌細力啲

屌

砌黎打機？粒u同牛放咁多錢做乜尻

畫圖,剪片 間中打下bf1
隻牛純粹想買隻靚啲
之前5年換過3隻牛
仲要2隻係coolermaster 80plus gold

Ryzen 7 1700平好多,效能幾乎一樣

係喎 又可以慳番啲錢

如果你打機想效能更好,可以再上GTX1080Ti
Corsair Dominator RAM唔抵買,我建議G.SKILL Trident RGB / Corsair Vengeance RGB,同埋買DDR4-3200或以上

CPU用
AMD Ryzen 7 1700 YD1700BBAEBOX 8 Cores/16 Threads, 3.7GHz,20MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 2335

1070同1080差幾舊,1080冇咁炒價
Zotac 索泰 GeForce GTX1080 AMP! EDITION 8GB GDDR5X 雙風扇顯示卡 (ZT-P10800C-10P) HK$ 4590

RAM 轉
Corsair Vengeance LED CMU16GX4M2C3000C15B DDR4 3000MHz 16GB (2x8GB) Stunning Blue LED HK$ 1180

剪片就買m2 ssd 啦，load footage快好多，補多隻3tb hdd。咁樣仲實際過你買貴u貴牛

1800X 好似無散熱跟？

隻牛減多300蚊都得啦

我係另一個post講過既野
又可以再講多次

底板350都可以超到頻
370重點係
第一 可以好好運用兩張顯示卡
第二 超外頻
第三 好超啲
第四 ram選擇多啲
第五 bios更新快啲
個女仔需唔需要先
最後火牛就算用黎預下一代卡
你會唔會用兩張顯示卡或最頂級既ti版先
另外要玩370緊係用Asrock太極

定你想玩仇人list先

C6H

太極先係皇道
但如果係350………B350F真好好J

370預插兩張displaycard ge
如無意外都會草錢慢慢升上去
初步筆直都係15k
性價比係我第一考慮
主要做野想轉檔轉出載入快啲 打機就次要

自己本身有風冷 ok的

咁既話
cpu1700x
ssd升級
ram選更加高頻
如果打機次要
用兩張顯示卡有啲怪
除非你既檔案面係一些3D繪圖運算
但如果要用到兩張的話
面到底是什麼

你喜歡性價比
底板可以用350(前提唔玩兩張顯示卡)
你喜歡超頻可以用b350f
370我始終推介asrock太極
綜合所有嘢黎講佢算最好

好

等睇連2933都上唔到

ASUS PRIME X370-PRO ...

咩你唔知asus係到有信仰咩
我推太極都冇人理過我

冇計，衰喺代理到